政府去信立法會 冀7月3日恢復二讀國歌法

林鄭暫緩係想先推國歌法？